字幕版重溫 9點半蘋果新聞報道（2020年12月26日）︱ 榮光飲食遭懲教追擊 向暴動案被告派齋飯遭DQ

9點半蘋果新聞報道 字幕版重溫（2020年12月26日）︱
榮光飲食遭懲教追擊 向暴動案被告派齋飯遭DQ︱
聯合醫院2D病房爆疫︱
屯赤隧道通車黑點逐個睇︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.76M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======